營救理大大圍捕重大清息情報

我收到消息
原來有某間有好多分店既黃店同黑警合作裝咗個超級監控CCTV，可以錄音同錄影，另外佢哋個POS System係直接同狗屋connect，所有資料會直接send去狗屋。
因為有手足喺嗰間分店期間講咗同發夢有關既言論俾cctv錄低，結果尋日俾狗拉咗，據悉至少三分一人都係咁俾狗咬，而狗就捉供咗優厚條件俾47人中還柙緊既人，只要佢哋肯供出手足名單，就可以有幾輕判咁輕，據悉有包括抗爭派人士答應咗會積極配合。手足，快啲去旅行避下先啦！

起底 拉 樓下勿回

收到消息，樓主老母條隊由荃灣排到落柴灣

我收到消息 你老母$100仼Q

block

我都收到消息 樓豬又走甩左

我收到消息，
你老母俾我屌緊

我收到消息
你老母係雞。
你係你老母畀雞蟲中出後生出嚟！

連登就係比呢D人玩到爛哂

做狗做到樓主咁
真係好撚失敗

屌你老母 國安又係度搞搞陣

起底之驚天大發現
btw blocked

狗ac
拉 block

人渣定黃水門定肛榮

我收到消息
樓主阿媽唔係女人嚟

收到風係狗黎

收到風樓豬全家做軍妓

push